有冇人twitch ac瘋狂被登入？

report左去twitch冇回音
改pw，雙重認證都冇用

試下用手機改唔好用電腦改，可能電腦中毒呢

有 改密碼改到我都唔記得左

開2FA

我用iphone個高強度密碼都唔得，唔會電話都中埋木馬掛
同埋佢可以繞過我個雙重認證
冇收過sms